你地出左幾多錢花紅？

我未出

唔講幾錢

4倍人工

冇花紅冇雙糧

左右都無呀，煩膠

一般香港人收6個月糧

0花紅, 做咁耐野未出過

真好

萬5

無工返得長

得3個幾月

唉，係咪正常都會有雙工or花紅架

味知有冇

雙糧加0.95個月花紅

連登個個都幾廿幾萬月薪，幾錢花紅有咩所謂

得三個月.慘過狗

正常香港人最少有6位數花紅.

0...

正常工都三工加花紅啦😑😑

得1M

一餐團年飯

屌你老味我都係

沒有花紅

未出
13個月就出左

零

20m

0

綜援出4個月咁多

2蚊

臨出花紅前俾人栽咗

1.5個月糧+14日有薪假

雙糧+差唔多1皮花紅

3個月但無雙糧
知道公司有人出7-10個月花紅

咁撚多

唔知點解成日形住公司係出一二千當係花紅

唔奇，要睇下咩職位
做到咁上下位人人傾既package 唔同

等綜援出花紅

唔講錢碼
7個半月

得兩個月人工

中資，4個月，8皮左右

大家都係Junior
出花紅個日大家拎出黎對 呃唔到

冇 垃圾工

15個月

咩叫花紅？食得㗎？

雙鍾連代支

Pt 44 無花紅

得二千

$0

3m😌

無雙糧，得半個月糧花紅

無呀屌

南豐, 15個月糧

一月連bonus出咗10萬
不過好快冇撚晒

因為

無出其右

阮兆祥式： 哈哈哈哈

Fg做左3個月出左3k花紅 其實多定少冇咩概念

3m

~2 month From: Bank Not Pay Probably

呢個post不如學下之前自貼人工個post啦

有圖有真相

咁咪盞自己葡萄， 何必呢

#me too

何解要葡萄？

乜都無

5萬一個月

出左3.5個月花紅

三萬一個月
出十五倍花紅

有咪算好 3個月 啲西公司要你做夠一年先考慮比唔比你

2000加雙糧

一年
ibank

59-63邊層 定太古

4個月 20幾萬

冇雙糧 花紅得8000蚊 有冇人低過我？

得10m

雙糧無花紅
不過黎緊加薪27%

😌😇

雙糧
1.5月花紅

唔講錢碼，19個月糧
屌大家都係9吹架啫

吹水大會又開始

懶得計

bonus 就唔適用於我身上啦
不過我今日幫公司入票 銀碼成半球
入完望下張收據原來個收款人係自己dept 阿head

今年公司送左層樓比我當花紅

5年人工

合約工，無花紅

無花紅

做左半年 老闆話太短時間 所以無花紅 象徵式加五百人功攞個意頭

工

公司股價今年升左300%
本身冇雙糧 仲要花紅得一個月
俾狗做

吹水大會

5個月，但人工唔過30k

2個月

未出。但諗住比上年多少少
450萬左右

me

今年好景 16個月糧

我head都試過類似, 但唔係年尾花紅
最後佢帶我地全team食buffet

出咗1.6

無花紅無雙糧乜都無呀

花紅約50萬
未計雙糧

利申：財富100強企業

3個多d 少過上年

6倍人工加雙糧

得六位數

8個月糧 認真

冇花紅

10萬

太古

公司d董事先每人十萬 仲要係枱底

M記？

啲錢應該係黑色既

得一個月，屌

26000:

連登吹水大會正式開始

1.8個月月薪，contract係咁寫

我上年都係出3.2個

1.5 JA

3個半月